# layout-tiles

Блок реализует вывод схожих элементов плиткой

## Обзор

### Специализированные поля блока

| Поле | Тип | Описание |
| ----------- | ------------------- | -------------------- |
| grid | Object | Словарь, ключами которого являются разерешения xs, sm, md, lg. Значения этих ключей - количество ячеек занимаемых каждым элементом на данном разрешении |

### Публичные технологии блока

Блок реализован в технологиях:

* `bh.js`

### Особенности использования

Обязательно нужно указывать хотя бы одно из свойств
